警方拘8男疑自編自演劫案

警方拘捕八名男子懷疑他們自編自演一宗兌換店外搶劫案，又涉嫌非法禁錮，懷疑與分贓不均有關。

一名手持黑色袋的男子周一下午報稱，在土瓜灣馬頭涌道一間兌換店外被打劫，損失187萬現金。同日另一名男子報稱被非法禁錮，指因財務糾紛在葵涌被六名男子押上車，警方經調查後，懷疑兩宗案件有關。

警方拘捕八名19至38歲男子，分別涉嫌誤導警務人員、串謀行劫及非法禁錮，其中一人晚上被押回土瓜灣一個單位搜查，會循涉案者的財務狀況、欠債紀錄等方向調查。